msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-01 02:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./interfaces.py:121
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./browser/TASetting.py:22
msgid "Address1"
msgstr "通訊會址"

#: ./browser/TASetting.py:27
msgid "Address2"
msgstr "永久會址"

#: ./profiles/default/types/AnthroReport.xml

msgid "Anthro Report"
msgstr "人類學視界"

#: ./profiles/default/types/AnthroArticle.xml
msgid "AnthroArticle"
msgstr "人類學視界文章"

#: ./interfaces.py:137
msgid "Attach File"
msgstr "附加檔案"

#: ./interfaces.py:60
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: ./interfaces.py:44
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Cellphone"
msgstr "手機號碼"

#: ./interfaces.py:53
msgid "Content Text"
msgstr "內容"

#: ./interfaces.py:85
msgid "Current Cover Image."
msgstr "本期封面圖片"

#: ./interfaces.py:80
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./profiles/default/types/Disseration.xml
msgid "Disseration"
msgstr "論文"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Education"
msgstr "學歷"

#: ./interfaces.py:95
msgid "Full File"
msgstr "全文檔案"

#: ./interfaces.py:132
msgid "Full Text"
msgstr "完整文字"

#: ./interfaces.py:90
msgid "Full Text Open Date"
msgstr "全文開放日期"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: ./configure.zcml:21
msgid "Installs the taiwananthro.content add-on."
msgstr ""

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Is active member"
msgstr "是否活動會員"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Job"
msgstr "現職"

#: ./interfaces.py:64
msgid "Key Word"
msgstr "關鍵字"

#: ./interfaces.py:126
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: ./interfaces.py:116
msgid "Meta Data"
msgstr "描述資訊(Meta Data)"

#: ./profiles/default/types/News.xml
msgid "News"
msgstr "學會新聞"

#: ./interfaces.py:49
msgid "News Image."
msgstr "圖片sss"

#: ./interfaces.py:111
msgid "Open Date"
msgstr "開放日期"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Paid"
msgstr "已付會費(每年十一月更新)"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Registered residence"
msgstr "戶籍地址"

#: ./profiles/default/types/RelatedWebsite.xml
msgid "Related web site"
msgstr "相關網站"

#: ./interfaces.py:127
msgid "Split with common(,)"
msgstr "請以半型逗點(,)分隔"

#: ./interfaces.py:40
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./configure.zcml:30
msgid "Uninstalls the taiwananthro.content add-on."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:144
msgid "Web Site"
msgstr "網站"

#: ./interfaces.py:148
msgid "Web Site URL"
msgstr "網址"

#: ./interfaces.py:24
msgid "anthropology_category"
msgstr "人類學界相關新聞"

#: ./interfaces.py:19
msgid "anthropology_news"
msgstr "學會新聞"

#: ./interfaces.py:25
msgid "anthropology_plan"
msgstr "國科會通過之人類學門計畫等"

#: ./interfaces.py:30
msgid "domestic"
msgstr "國內"

#: ./interfaces.py:152
msgid "domestic? foreign?"
msgstr "國內或國外:"

#: ./interfaces.py:20
msgid "event"
msgstr "活動"

#: ./interfaces.py:31
msgid "foreign"
msgstr "國外"

#: ./interfaces.py:18
msgid "institute_news"
msgstr "學會新聞"

#: ./interfaces.py:26
msgid "policy"
msgstr "相關學術公共政策"

#: ./interfaces.py:23
msgid "recruitment_notice"
msgstr "徵人啟事"

#: ./interfaces.py:22
msgid "reward"
msgstr "獎助學金"

#: ./interfaces.py:21
msgid "speech"
msgstr "演講"

#: ./configure.zcml:21
msgid "taiwananthro.content"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:30
msgid "taiwananthro.content (uninstall)"
msgstr ""
